中共係咪想藉病毒減低中國人口?

清除貧窮人口

咪ff咁多陰謀論

順住個勢

有何能。 這個是最快解決人口老化問題嘅方法。